男朋友搬出去住唔預我

因為佢屋企人有吸毒問題
我叫佢報警佢唔肯 因為話係親人/有恩etc
佢就話會搬出黎住

佢一直無同我講諗住只係一個人住
我有同佢講 話如果可以 預埋我 我地一齊住分擔租金
佢無反對

好啦自己低b以為男朋友會預埋自己
自己一頭熱咁上網睇要乜買乜
諗到個人好開心 開心到瞓唔著果隻
所有野只係自己一廂情願
覺得自己係傻鳩 因為一句說話我自己過分解讀

所以唔好對人/對自己咁有希望
一日未落實任何野 我都只係飛機杯

係賤過飛機杯
飛機杯呢啲嘢會擺喺身邊
你呢？

佢專登整間私家炮房方便屌女啫

比你搬埋去佢仲駛食其他女？

盡快恥笑我呢個飛機杯

其實一開始係你諗多左咁你話一齊住 佢都無反對 有咩好呻？

外賣仔

呻下自己咪咁on9

我傻鳩

都啱嘅
兩個男人住埋一齊出出入入同一間屋 隔離左右會幾多閒言閒語嘅

你到底有幾多個男女朋友？

我都係自己住
但暫時都冇諗過同男友同居
搬出黎同同居係兩回事
唔通又當佢係按摩器咩
睇開啲啦樓主

留名睇男人版本

你真係on L 9, 叫男友報警拉佢屋企人, 關你個外人咩事?

認同 搬出嚟都係想有私人空間啫

你係佢邊位 拍咗幾耐 幾多歲

我完全容忍唔到我身邊有人吸毒
做唔到就唔好拖我咁耐時間囉

格劍post

同居好多野煩架喎 你地識左幾耐先 有無咁的基礎

拍拖同同居好大分別喎

唔通拍拖拍十年咩

妖 一喎同你住就怨婦咁話自己飛機杯
即係平時相處都有唔少其他問題啦

我懷疑呢個已經係男人版本

gay

Gay lives matter

無諗過一齊咁耐
原來咁大件事都無預自己姐
我自視過重

正常 相見好同住難
自己負擔到 做咩要同你住
日日扑 又快悶 根本冇好處

算鳩數啦

5 年都可以話感情穩定
而你年紀都唔細

好明顯佢無諗過同你嘅將來

趁而家斬纜
你仲有大把市場

拖多兩年你真係人老珠黃

男朋友搬出去一定要預你架咩

佢就係急住搬出去，等埋你揀東揀西就有排搞啦
你家庭幸福 點會明佢處境

吸咩毒先

你真係人如其名
實足實文革年代d大陸人 親人互相舉報

拍左咁耐 原來連一齊住都無諗
我做咩仲要嘥時間

真
無解決過

一齊咗幾耐？

同女人住好煩嫁

不如直接問佢啦....
我當時自己搬出去住時，同男朋友講話佢有時可以上黎，但同居就未得住，因為我話自己需要me time做藉口

你會想要唔自愛既人做家人？

上面答左

唉咪嬲啦, 教你一個方法

你裝鐵珠入賓周!

下次做愛，插爆佢屎眼!!!

(無論佢點求蹺都唔好停！！繼續插！！)

最後要插到佢括約肌收縮唔返，

啲屎會自動流落大肶果隻

之後一個月要夾住個屎忽嚟行

包你望住佢個樣係咁笑，嬲都嬲唔落

要用火的
唔係草

咁你仲唔去報警正義魔人
等你男朋友屋企人坐返幾碌
我肯定你男友會感激你添呀

我家庭無事 但我再係呢條村生活我會變真。精神病人

係到借d 2逼婚

好啊 承你貴言

飛機杯你會唔會諗得太多？
飛機杯要錢買,你頂籠係肉便器
搬出黎預埋你，一陣同d 女爽緊比你撞門入黎？
咁樣會有性陰影架嘛

送上門嘅飛機杯， 用完仲有自我清理功能之後 走時候 鎖埋門

直接同佢傾啦
我覺得2邊都冇錯

如果無諗過將來 無謂嘥大家時間

仔

仲識買埋外賣添

你都可以而家搬出去
過左一年“死約”，咪一齊揾個新地方租

精神病會康復既？

其實大家保持小小私人空間會好d

同埋佢同屋企人一齊住左咁耐，都想一個人住一排先

傻閪

你條仔屋企人吸毒關你咩事
你條仔都忍到啦 你憑咩話你忍唔到
你又未嫁俾人

你係醒目嘅就自動自覺上去扮執屋
執下執下
最初留一晚
跟住留兩晚
跟住就三晚
跟住就冇跟住了

唔會 純粹唔復發

你本身唔賤
係想法賤 你根本就未同你男朋友真真正正坐底講 傾「同居」呢個話
你依家不過係問左「如果一齊住有無問題」佢既答案只係「唔反對」
而唔係真係「計劃」大家同居一齊住一齊相處
你覺唔覺你啲反應思想心態好「感情用事」遲早唔係拖你男友後腳累事就係累死自己
當然你男朋友都有處理不當既問題 我唔知係咪你男友本身對「同居」無太大想法或者甚至無點諗過 只係覺得「哦你係有時會過黎一齊住」「無所謂架大家男女朋友」咁樣咁普通普遍既想法
唔可以話你諗多左既 但你啲反應 上黎開post打個段野話俾我知 你諗埋一邊左咁囉
Sentiment最怕你呢啲感情用事既人 好似明明好少野係唔可以三口六問清楚 講清楚 係要自己諗完自己戇鳩鳩算咁既

係呀 你戇鳩左你都戇揀撚鳩 唔知你做咩
你話我知你條仔講錯咩？做錯咩？諗撚真先啦細佬女
見撚到你呢啲都驚 遲早累死人累死自己

留一晚做飛機杯
留幾多晚都係飛機杯

你有冇提議過話想一齊住先

自pin啦

其實正常思路係要一齊住既，唔預對方應該一早講明

你個死戇鳩 男人老狗係度扮女？

就算預 都唔係好似樓主「預左」咁
都應該要問清楚
可能我個人比較理性

樓主就好啦，又有男朋友又有女朋友，有冇叫你男朋友屌你女朋友？

同居同同吓咪結婚

第時你住落點踢返你走

老閪都唔俾你上嚟住

佢知我係諗好多野既人
但今次真係諗得太多太多了
我有講自己想法 但一直都係得我講
我話我想聽下你諗法佢話無所謂

咩叫正常思路係要一齊住
拍拖喳喎 又未結婚 又唔係有共識準備同居
係條仔想自己搬出黎住喳喎
一日未結婚 一日都係兩個獨立個體

第3晚即刻趕你走啦，咁撚無恥

但佢都無講明只係自己一個住
我話一齊住佢分擔租金又無say no
咁我咪諗多左

咁你咪分手囉 而家咩都老奉架？

岩 分手啦

如果你有將段關係融入你生活同將來入面就唔會咁諗

飛咗佢啦
睇頭一句都知佢又窮又廢

呢一刻忍到唔代表一直都忍到.....
我諗大家都唔鍾意男朋友個邊有人吸毒掛

其實有冇可能佢覺得搬出黎呢件事係佢眼中只係"解決問題"，姐係重點唔係你到，而係為左唔理屋企人而做，簡單d講姐係冇諗咁多？

係啊 我唔係無試過斬攬
但佢唔肯斬

屌好撚mean but true

因為佢屋企人有吸毒問題
我叫佢報警佢唔肯 因為話係親人/有恩etc
佢就話會搬出黎住

佢一直無同我講諗住只係一個人住
我有同佢講 話如果可以 預埋我 我地一齊住分擔租金
佢無反對

好啦自己低b以為女朋友會預埋自己
自己一頭熱咁上網睇要乜買乜
諗到個人好開心 開心到瞓唔著果隻
所有野只係自己一廂情願
覺得自己係傻鳩 因為一句說話我自己過分解讀

所以唔好對人/對自己咁有希望
一日未落實任何野 我都只係假鳩

咁你又唔好咁 唔一齊住可能係佢未準備好者
唔通原來佢收埋收埋好多毒撚野 BDSM 野外露出咁又一次過俾你睇哂咩
俾D時間佢放棄左呢D野應該就得

兩個男人

你諗得自己太重

屌你呢啲女人真係麻撚煩俾建議你又發悔氣 明明自己多心諗多咗又喺到怨 未結婚老奉同你住？成個怨婦咁 放過你男友啦飛機杯

關咩事 我同我男朋友都諗住會結婚 但我唔覺得佢搬出黎一定要預我囉
兩樣野完全冇必然關係 係要同你結婚既 同唔同你搬出黎都係會結
唔想同你結既 就算同你搬出黎都係唔會同你結婚

冇say no既意思係咪其實佢有曲線話過想一個人住咋

係呀
姐係好似我拍拖係以結婚為前提既
唔代表我呢刻就要同男友簽紙喎
我仲好享受我係未婚既狀態同要觀察下男友係咪適合結婚
咁唔等於我唔擺佢係我未來入面

你係咪精神病復發，其實根本冇男朋友？

淨係睇你講嘢嘅語氣同字眼已經諗到點解男朋友寧願自己一個住

我真係完全唔明嗰啲搬出去就要預埋另一半既諗法

起一起底
又男朋友又女朋友
樓主夠鐘睇醫生

拉

又未結婚點會諗人地一定預你

直覺佢唔想借呢樣黎做籍口
好似你係便宜貨咁

下？你講到你男友當你飛機杯好慘咁，想人話佢衰？
但明明你自己衰，諗太多，想同人住又冇問清楚，做乜話人仆街？佢點當你飛機杯呀？

點解搬出去一定要預埋你

所以點解你條仔 唔同你同居

食藥啦乖

臭雞一隻

冇嘢嘅 可能佢真係想要自己一個嘅空間呢

我仲on9過你啦，唔洗佢比租電水，佢都唔肯同我住

不如你同佢講你都搬出黎，睇下佢會唔會主動叫你一齊住夾份租啦

唔明點解一定要一齊住拍左拖都可以有私人空間姐 同埋講真同屋企人住做少好多家務又有人煮飯食

自己住正太多

樓豬男人嚟？
精神病復發了

我同佢唔係香港嘅時候一直係同居

成世做媽寶？

可能唔想你洗錢但又唔想你免費住啫

又病發

咁如果有計劃結婚嘅話可以試下同居架 但而家樓主又未去到呢個地步同埋講真樓主都係唔gur男朋友無開口邀請佢一齊住姐 你嘅case就唔知啦

自己住不知幾撚爽
點解要同條女一齊住 盞煩鳩自己